國際線救人 又暴動罪

政府又準備告暴動罪

推上國際線做成壓力，救得一個得一個
777係要告手足都等佢再扇習維尼一獲
#China, #October1st,#China70Years

推爆今日手足中槍「並不是差佬自衛」，而係差佬自己衡入去人群近距離開槍

仲有反手拗斷FA關節
要求各國立即進行人道救援

仲有929冇唒知覺個兩位手足，唔好比我估中會話佢地今日突然佢中槍死左……
大家再唔推，手足就真係Die for nothing..

黑警沖入人群開槍

另一近角度

同我retweet

同我upvotes

唔係小小嘢都做唔到?

救人呀

香港人你仲返到工？

香港黑警謀殺市民，黑警全體都要負責